- Mo Webserver chay file index.php trong thu muc view. 
- Anh minimo-1 se la index, minimo-2,3 mo bang duong dan tren thanh menu
- Cau hinh router bang $_GET[] tren thanh url
- Da responsive cho ca man hinh mobile